屍力發電，環境之選

燒煤又話唔環保，核能又話唔安全，水力又話效率低，風力更加唔好講不知所謂。其實中國咁龐大嘅人口，我覺得可以諗下屍力發電，試諗下火化又要用咁多燃料，如果改用屍力發電，用屍體做燃料去燒屍體再用屍體嘅熱力去推動發電渦輪，中國北方大量嘅低端人口可以受惠而且亦都可以減少對每嘅依賴從而改善環境減低空氣污染而北京亦都唔會再受霧霾呢啲天災影響一箭雙鵰。

唔夠高溫